[溫馨提示]開聖誕大食會,千祈唔好要D女同學整嘢食,否則後悔莫及!

大家夾錢訂出面食肆D食物,會食得開心D

痴撚線
唯一一個機會可以食到女同學整嘅野食
想阻止我？
屌呀仆街

怕你幻想破滅

想食佢隻豬

好撚現實的, 靚女滾水淥熟廚師腸加罐頭菠蘿都會大賣

佢哋整shit，整d伏野搞到我入院一星期都冇所謂

我都想食佢地d shit

呢種心態好正常,愛一個人就應該係咁

叫邊間好食d?

大快活

D嘢食由返學攤到開party個時間(甚至前一晚整定), 又冇爐暖住.
12月要走去食成餐凍冰冰嘅會有幾好食.

無女同學呢
毒巴救救我

男同學......

屌 中學嗰陣得肥婆會整嘢食
雖然整得唔錯(學生嚟講)

伯母幫手咋下話
樓上仲話咩靚女手味真係多鳩餘

你鍾意咗隻狗乸?